深水埗係咪一個局!

邊有咁啱5個休班行去啲軍裝平時唔會巡嘅地方
然後突登拉個有名氣嘅年青人等人又圍
幾分鐘即刻一架黑警旅遊巴
有啲人是但著件黑色背心警察兩隻字都無
明明依家已經好多人走咗仲出嚟做小丑戲

最終目的係要黑警每日都起碼出一次,令到市民覺得香港日日亂

大家點睇

大家睇清楚

做場戲等佢地可以出彈

認同

俾料第二日警畜記招
放大亂局

又中計呀？

日日搞，日日有新嘢講

似係

無問題，砌生豬肉有片

聽日又好多野講

推

林奠唔似諗到呢啲策略
大家點睇

留低都無乜意義，留力再戰。（以免中黑）

民間記者會都大把野講

好嬲

今日留即係幫佢地完成套戲

推係局

中計撚

擺到明 捕人
但咁啱捕到個有名氣既人
柒左

係警局兩派人的局
一方面想做好警方市民關係
一方面是拆台唔想俾對方坐大

依家可能每日都開一個局

呢個位中黑真係影唔到，橫街窄巷太多。一散極易落單

而家個問題係大量中、高危人士有便衣犬日日mark實跟蹤，當然佢話係咁啱截查
eg. 浸大會長，陳浩天，鍾健平

好陰險

擺到明跟咗好耐

我求先都開左個post講
不過無人理
希望記者朋友考慮下
無論前一日發生咩事都好
可唔可以係每日警方Press Con
都追問有關721元朗嘅問題
警方好明顯好驚要答關於個晚嘅問題
次次一問721就出事
因為點兜都兜唔到
所以一定要日日問
今日唔答聽日都要答

你唔發覺警察好多豬隊友嗎？
係咪真係咁豬呀？
可以中咁多次
一不識
兩次中計
咁多次之後⋯
唔好玩啦
佢地都唔係你地想咁齊心

咁你地要推記者同佢地對立
令佢地老總都出唔到聲
仲要記者有事時要全力保住佢地受傷下安全

呢個我同意

攻入立法會
你地中計喇 攻入立法會會令民意逆轉係警察空城計 唔好中計!
攻左啦 中左咩計呀依家

掟磚
你地中計喇 掟磚會比口實警察升級武力 唔好中計!
6月7月 特別係721咩都掟哂啦 開左真槍未?

光復元朗
你地中計喇 共產黨最叻民眾鬥民眾 我地對準政權 唔好中計!
警察已經出現疲態 黑社會係政府第二道防線
呢關都過唔到點推翻不義政權?

包圍中聯辦
你地中計喇 塗鴉國旗會激嬲共產黨令佢地有藉口打你地 咁共產黨就最高興喇
你地反共仲驚激嬲共產黨?
仲有共產黨到底係嬲定高興呀 好亂呀

佔路
你地中計喇
起路障
你地中計喇
搞升旗
你地中計喇
爆玻璃
你地中計喇
做盾
你地中計喇
掟野
你地中計喇

計全部都係計
你估你睇緊火凰咩
你班中計黨好撚煩呀

事實上呢班中計黨就係怕人做到有效既抗爭 想瓦解抗爭力量
所以大家聽到有咩中計 就知道做咩係正確啦

大家做正事 中計黨退散

想每日拉人，嚇到其他人唔敢出
好彩街坊be water

你咁講由6月9日起好多野都係局啦

政府每日要派黑警或黑幫挑起事端.
如果唔係咁做, 每日4PM 記者會就冇機會抺黑示威者, 為黑警翻盤.

中計黨 收皮啦

因住又中計呀

推！
聽日民間記者會講！
如果有

克警 跟蹤左好耐
大學生 會長

所有 出左名的都比人跟緊

絕對唔係剛好撞見

唔該大家睇清先啦
今日拉佢一定唔係偶然
今朝都無咩大事
到依家搞單野出嚟等聽日又強烈譴責呀

今晚深水埗好唔對路，希望現場手足諗清楚

要調查一下浸大學生會會長有無事先收中共嘅錢，同埋有無同警方聯絡，我覺得佢哋合作得天衣無縫

絕對係局0

果間野係唔係好可疑？

民憤係咩明唔明？
你有睇live應該睇得出好多係街坊黎，佢地憤怒黑警亂拉人亂放tg，你認為街坊會理咩政府譴責咩

又係中計又係俾位人入，話你on9驚你嬲

當然係有民憤啦但係佢地就係睇中每次都一定有班前線出現

街坊斷估都唔識搭棚掛仲要咁快手

深水埗街坊唔識搭棚唔通你識呀

我唔嬲 只係有我自己意見
又無叫你緊跟我信同一套
開Post 最後都係問大家點睇
你覺得唔係局完全無問題架喎

屌，元郎又冇警察，深水埗就成班狗出嚟咬人。

我識對我個見解又唔咩關係

有咩關係

局又點 大把人照去送人頭

但佢哋可以點樣抹黑
除咗班冇腦藍絲
大部分人都知係佢哋挑起爭端在先
就算呢個真係一個局
都係一個設計得好差好差嘅局

唔信，咁樣攪對警方無好處

除非佢地on9到覺得做更多錯事
可以令人唔聚焦係721元朗

我曾經係現場 半粒中前已返左屋企
有隻狗10點左右係狗屋行出黎講過野 都未話係咩罪名
佢話11點會再出黎交代 結果11點就放彈 DLLM!!!!!!!!!!!!!!
真心覺得係個局 黑警死全家

我個人覺得啦
佢地既然洗濕咗個頭咪繼續有得佢
政府最終目標又唔係要洗白班黑警
只係要拉人同埋要我地終止行動
依家越亂就可以令大家失晒焦淨係諗住點打狗

辛苦巴打 我都覺一早度好晒

完全9拉！衝上行人路路口，是撚但㩒低幾件老屈

日日搞 佢地日日都有新料講

勇武巴絲唔好中計丫

中計黨出沒注意

高調拉人 明知有鏡頭都屈人
引人圍差館 搵白衫出黎拖延時間
部分人失晒控 自己人都嘈同照
外牆噴狗官 唔噴黑警 唔噴狗屋
突然落閘 外圍大量防暴
但同時又搵白衫出黎拖 唔想啲人散
最後就係圍捕拉人

專登搵啲嘢拉幾件咁

乜撚野都係局
你贏晒

你唔覺咪算囉
佢地係有意製造咁嘅場面令我地失分

明明全世界都想今日平靜
連北角單野都冇人理
但突然爆單咁既野出黎...

請問有邊次唔係局?
6.12係咪局?
7.1垃圾會係咪局?
7.28係放火掟磚係咪局?

但民意贏哂，咁多街坊幫會長

點睇果D街坊都唔係無腦青年，比人一時 煽動圍黑警。

612未必
71我覺得係
明明衝入去之前咁大機會拉人
佢地有得你玩
為嘅係要製造輿論然後又強烈譴責，想普通市民睇完新聞覺得呢班係暴徒
但係結果唔係政府預期咪要轉tactics, 加重馬力令我地更加嬲
搞到今時今日咁

係專登凝造有大台+係學生搞搞震嘅形象

局乜撚野呀又，咁係咪由個學生俾人拉唔撚理呀？係咪黑警話「唔係攻擊性武器用黎攻擊都可以叫做武器」都接受呀？放大啲睇成個運動都係局，係咪又由鳩佢呀？

612都係局啦
之前蘋果有片講左
不過差佬估唔到真前線得咁少
衝到出黎, 全部都係和理非

冷靜
搞清楚先
學生俾人拉唔理同局係冇關係
我從來冇話拉人唔理，今次無理拉人我都覺得好on9
我想講佢地就係特登拉佢引致依家呢個場面

那成個運動係局，就要轉策略
再係咁前線越小gear唔夠嘅情況下每日咁都唔係辦法